你可知道 對我做過 什麼最殘忍

就是你狠狠把我一夜之間變成了大人